1/7著黑衫定白衫好？

我估兩隻都有人著
不過最緊要人到

黑 依家晚晚都黑